[
    {
        "question": "من هم ابناء حكيم المسارات السته ؟",
        "response": "اندر و اشورا"
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع تقنية الايدو تنسي ؟",
        "response": "توبيراما"
    },
    {
        "question": "كم مرة مات غوكو ؟",
        "response": "ثمانية"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخت جوي ؟",
        "response": "سنيرتي"
    },
    {
        "question": "ما اسم عائلة شيكامارو ؟",
        "response": "نارا"
    },
    {
        "question": "ما هوا اسم همستر لورا ؟",
        "response": "همتارو"
    },
    {
        "question": "ما اسم ام روبين التي ماتت ؟",
        "response": "الويفيا"
    },
    {
        "question": "من هو افضل شخص في العالم ؟",
        "response": "انا"
    },
    {
        "question": "من هوا اليد اليمني لملك القراصنه ؟",
        "response": "رايلي"
    },
    {
        "question": "ما هوا لقب ريوزاكي في ديث نوت ؟",
        "response": "ال"
    },
    {
        "question": "كم مذكرة ظهرت في ديث نوت",
        "response": "ثلاث مرات"
    },
    {
        "question": "من هو شبح الاتشيها ؟",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "اول شخص استخدم تنفس الشمس ؟",
        "response": "يوريتشي"
    },
    {
        "question": "كيف مات ايتاتشي ؟",
        "response": "بسبب المرض"
    },
    {
        "question": "عدد اعضاء الاكاتسكتي ؟",
        "response": "عشر اعضاء"
    },
    {
        "question": "ماذا كان اسم اوبيتو عندما كان خفيا في الاكاتسكي ؟",
        "response": "توبي"
    },
    {
        "question": "من هو والد ناروتو؟",
        "response": "ميناتو"
    },
    {
        "question": "شخصية لُقبت بملك الشينوبي، من هي؟",
        "response": "هاشيراما"
    },
    {
        "question": "ما اول شئ استرجعه هياكيمرا ؟",
        "response": "الوجه"
    },
    {
        "question": "من هي اضعف شخصية في طاقم قبعة القش حسب تصريح الكاتب ؟",
        "response": "يوسوب"
    },
    {
        "question": "ما اسم حاصد الارواح الذي كان برفقه ميسا في انمي ديث نوت ؟",
        "response": "ريم"
    },
    {
        "question": "اصغر شخص ايقظ المانقيكو شارينغان ؟",
        "response": "اوتشيها شيسوي"
    },
    {
        "question": "من صاحب مقولة ( السلام مستحيل طالما اننا نعيش في هذا العالم المشؤم ) ؟",
        "response": "كيد"
    },
    {
        "question": "معني اسم كانيكي هو ؟",
        "response": "الشجرة الذهبية"
    },
    {
        "question": "من الذي اخذ عين شيسوي ؟",
        "response": "دانزو"
    },
    {
        "question": "من اول شخص علم غون وكيلوا استخدام النين ؟",
        "response": "وينغ"
    },
    {
        "question": "من هي خطيئه الجشع ؟",
        "response": "بان"
    },
    {
        "question": "من هو اول من سيطر علي الكيوبي ؟",
        "response": "مادارا"
    },
    {
        "question": "ماذا يسمي زعيم دولة الريح ؟",
        "response": "كازيكاجي"
    },
    {
        "question": "من الذي درب ناروتو علي الراسينغان ؟",
        "response": "جيرايا"
    },
    {
        "question": "من الذي اخترع الراسينغان ؟",
        "response": "الهوكاجي الرابع"
    },
    {
        "question": "من الذي ختم الكيوبي في ناروتو ؟",
        "response": "الهوكاجي الرابع"
    },
    {
        "question": "من هو هاشيرا الماء ( تنفس الماء )",
        "response": "غيو"
    },
    {
        "question": "من هو الشخص الذي اعطي روحه لغارا ؟",
        "response": "تشيو"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم التنفس الرئيسي لدي تانجيرو ؟",
        "response": "تنفس الماء"
    },
    {
        "question": "ما اسم اخت تانيجرو ؟",
        "response": "نيزوكو"
    },
    {
        "question": "ما هو لون عين نيزوكو ؟",
        "response": "وردي"
    },
    {
        "question": "ماذا كان يعمل والد ايروين ؟",
        "response": "مدرس"
    },
    {
        "question": "صبي يتيم يسمي ...بدون اي قدرات خارقه يحاول اثبات انه يستطيع ان يكون الاقوي في عالم كله سحر وقدرات خارقه",
        "response": "استا"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم والده ساشا ؟",
        "response": "ليزا"
    },
    {
        "question": "الصلة بين ليفاي وكيني ؟",
        "response": "خاله"
    },
    {
        "question": "ما هو مشروب ليفاي المفضل ؟",
        "response": "الشاي"
    },
    {
        "question": "من عالج غون من مرضه ...؟",
        "response": "الوكا"
    },
    {
        "question": "الوسيلة الوحيده للهروب من العمالقه هي ؟",
        "response": "الخيول"
    },
    {
        "question": "اول ما ينام اعرف انه انتهي امرك ؟",
        "response": "زينتسو"
    },
    {
        "question": "الهاشيرا الذي ظلم من الكاتب وكان واعد تانجيرو انه راح يدربوا ؟",
        "response": "رينغوكو"
    },
    {
        "question": "تخلي عن حلمك ومت : من القائل ؟",
        "response": "ليفاي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم عشيره كورابيكا ؟",
        "response": "كورتا"
    },
    {
        "question": "من قتل خدم عائله الزولديك ؟",
        "response": "هيسوكا"
    },
    {
       "question": "ملك شياطين ولد بعد 2000 سنه من اعاده بعثه ؟",
        "response": "انوس"
    },
    {
       "question": "ماذا كان لون سيف تانجيرو ؟",
        "response": "اسود"
    },
    {
       "question": "من اي جيل اصحاب القدرات هو ميدوريا ؟",
        "response": "الجيل السادس"
    },
    {
       "question": "ما هو لقب ميدوريا ؟",
        "response": "ديكو"
    },
    {
       "question": "اسم قائد الثيران السوداء ؟",
        "response": "يامي"
    },
    {
       "question": "اسم قائد الفجر الذهبي ؟",
        "response": "فانجس"
    },
    {
       "question": "من هو امبراطور السحر لمملكة كلوفر ؟",
        "response": "يوليوس"
    },
    {
       "question": "ما هو سحر يونو ؟",
        "response": "الرياح"
    },
    {
       "question": "ما هو سحر القائد يامي ؟",
        "response": "الظلام"
    },
    {
       "question": "اسم نائب شنجي ؟",
        "response": "ايزن"
    },
    {
       "question": "من القائد الذي لا يعرف اسم سيفه ؟",
        "response": "زاراكي"
    },
    {
       "question": "من هو مدرب ايتشيغو ؟",
        "response": "اوراهارا"
    },
    {
       "question": "صاحب مقولة : الناس كلهم اشرار هي ؟",
        "response": "اينوي"
    },
    {
       "question": "من هو ابن غوكو المحب للعلم ؟",
        "response": "غوهان"
    },
    {
       "question": "افضل صديق غوكو ؟",
        "response": "كيريلين"
    },
    {
       "question": "كم تساوي الدقيقة في غرفه الزمن في انمي دراغون بول ؟",
        "response": "ست ساعات"
    },
    {
        "question": "ما نكهة الحلوى التي قام ميامورا بإطعامها لـ شيندو ؟.",
        "response": "نكهة الجبن"
    },
    {
        "question": "كــونــان : ما عــدد افــلام الانــمي",
        "response": "20"
    },
    {
        "question": "نــاروتــو : من قتل نيــنجا الســيوف الاســطورية؟؟",
        "response": "والد غاي"
    },
    {
        "question": "جــوجــو: مين اول شــخص فــعــل قــوة الاســتان؟",
        "response": "ديو"
    },
    {
        "question": "هنــتر اكــس هنتــر : اي سنــة صــدرت اول حــلقة من الانــمي؟",
        "response": "1998"
    },
    {
        "question": "نــاروتــو: ماذا تعني (( كــيكي توتا))",
        "response": "تمكين من تفعيل ثلاث عناصر"
    },
    {
        "question": "جينتاما: شو اسم قبيلة كاغورا؟",
        "response": "ياتو"
    },
    {
        "question": "ون بــيس: مــن هــو نائــب اليــونــكو شانكــس؟؟",
        "response": "بين بيكمان"
    },
    {
        "question": "الخــطايا السبــع المــميتة: ما قوة اليزابيث؟",
        "response": "تفاعي كل الجروح بسرعة"
    },
    {
        "question": "ديــث نوت: جملة ريوك (في النهاية اي واحد يأخذ الديث نوت يصبح ......)",
        "response": "تعيس"
    },
    {
        "question": "ما أسم كانيكي بعد ما عمل له فقد للذاكره",
        "response": "ساساكي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الهوكاجي الخامس؟",
        "response": "تسونادي"
    },
    {
        "question": "ماإسم أخ ساسكي",
        "response": "ايتاتشي"
    },
    {
        "question": "صح أم خطأ: بعض فواكه الشّيطان يمكنها إلغاء قوى بعضها البعض.",
        "response": "صح"
    },
    {
        "question": "أي القرى الآتية تعتبر مسقط رأس رورونوا زورو..؟",
        "response": "شيموتسوكي"
    },
    {
        "question": "من كان السّبب وراء ندبة لوفي تحت عينه اليُسرى..؟",
        "response": "لوفي"
    },
    {
        "question": "كم كان عمر غول دي روجر عندما توفّى..؟",
        "response": "53 عاماً"
    },
    {
        "question": "صح أم خطأ: يمكن للجميع تعلّم الهاكي، بينما لا يمكن لأحد أن يأكل فاكهتين شيطان.",
        "response": "خطأ"
    },
    {
        "question": "ما هي وظيفة سانجي على السّفينة..؟",
        "response": "طباخ"
    },
    {
        "question": "ا اسم الفاكهة الّتي تناولها مونكي دي لوفي..؟",
        "response": "جومو جومو نو مي"
    },
    {
        "question": "من أعطى مونكي دي لوفي قبّعة القشّ الخاصّة به..؟",
        "response": "شانكس"
    },
    {
        "question": "كــونــان : مــن هــو مــؤلف انمــي كــونــان؟",
        "response": "اوياما"
    },
    {
        "question": "في جميع سلاسل دراغون بول، كم مرة مات غوكو؟",
        "response": "8 مرات"
    },
    {
        "question": "شخصية لُقبت بملك الشينوبي، من هي؟",
        "response": "هاشيراما"
    },
    {
        "question": "استيقظ سينكو بعد التحجر بـ...",
        "response": "3700 سنة"
    },
    {
        "question": "ي حرب النينجا الرابعة، من استطاع أن يوقف تقنية الايدوتنسي؟",
        "response": "ايتاتشي"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم عملاق إيرين؟",
        "response": "العملاق المهاجم"
    },
    {
        "question": "كم عدد المذكرات التي ظهرت في أنمي ديث نوت؟",
        "response": "3 مذكرات"
    },
    {
        "question": "كم عدد أعضاء الأكاتسكي؟",
        "response": "10 أعضاء"
    },
    {
        "question": "في أي عام تم اختراق سور ماريا؟",
        "response": "845"
    },
    {
        "question": "ما الوعد الّذي قطعه زورو لـ لوفي بعدما خسر أمام عين الصّقر ميهوك..؟",
        "response": "الا يخسر قتالا آخر مجدداً"
    },
    {
        "question": "ما هو اسم الوحش الذي بداخل ناروتو..؟",
        "response": "كوراما"
    },
    {
        "question": "خطة إيرين هي...",
        "response": "قتل العالم كله إلا سكان جزيرة براديس"
    },
    {
        "question": "كاتب أنمي هجوم العمالقة هو...",
        "response": "ايساياما"
    },
    {
        "question": "كم يبلغ طول سور روز؟",
        "response": "50 مترًا"
    },
    {
        "question": "في أي حلقة من الموسم الرابع ماتت ساشا؟",
        "response": "8"
    },
    {
        "question": "ما معنى اسم عائلة اكرمان؟",
        "response": "المزارع"
    },
    {
        "question": "ما اسم التعويذة التي ألقتها روكيا على إيتشيغو في أول لقاء..؟?",
        "response": "باكودو"
    },
    {
        "question": "عالم الأرواح يسمى أيضًا بـ..؟",
        "response": "سول سوسايتي"
    },
    {
        "question": "كم عدد العائلات الملكية في مملكة كلوفر؟",
        "response": "3"
    },
    {
        "question": "ما اسم الفتاة التي يحبها استا؟",
        "response": "الاخت ليلي"
    },
    {
        "question": "ما هو أول شيء يفكر فيه غوردون أثناء التقائه بأحدهم؟",
        "response": "مصادقته"
    },
    {
        "question": "هل عرف ايتادوري بنيت قتلهم له",
        "response": "نعم"
    },
    {
        "question": "الشخص الذي امر بقتل وعاء سكونو",
        "response": "غاكو غانجي"
    },
    {
        "question": "لماذا غادرت ماكي عئلتها",
        "response": "بسبب رفضهم لها لفتقارها للطاقة"
    },
    {
        "question": "من المدير الحالي لثنوية جوجيتسو",
        "response": "ماساميشي"
    },
    {
        "question": "ما السّبب وراء تغيّر لون شعر زينتسو إلى اللّون الأشقر..؟",
        "response": "صعق بالبرق"
    },
    {
        "question": "من الذي قتل رينغوكو؟",
        "response": "اكازا"
    },
    {
        "question": "ما هو تنفس شينبو؟",
        "response": "تنفس الفراشات"
    },
    {
       "question": "من هو ملك الشياطين؟",
        "response": "موزان"
    },
    {
       "question": "مااسم جزيرة روبين التي تدمرت؟",
        "response": "اوهارا"
    },
    {
       "question": "مااسم السيف الذي اخذه زورو من ثليلر بارك؟",
        "response": "شوسوي"
    },
    {
       "question": "اتاك اون تايتن : اي سنه صدرت اول حلقه من الأنمي",
        "response": "2013"
    },
    {
       "question": "ماذا كان اسم أوبيتو عندما كان عضوا خفيا في الأكاتسكي؟",
       "response": "توبي"
    },
    {
       "question": "اكلة ناروتو المفضلة ؟",
       "response": "الرامن"
}
]
